想加入前線FA可以點做

想入前線FA幫吓手
得st john AFA CPRAED
但唔係讀醫讀nursing
可以點做好

同問

帶埋裝現場r FA Group 入 唔好落單

冇乜經驗，未救過嚴重傷者
依家想做應該都幾難

意思係好難pick up?

我覺得可以幫手帶物資 同處理下輕度野

但是如果找fa group呢？

我都想知

你試試現場未有緊急情況時搵D FA傾計
跟住幫手做D輕鬆野先
我記得有人講過無經驗其實未必識做前線FA野

經驗慢慢黎，前線其實好缺FA，你帶定d物資醫療用品出黎現場問下d FA可唔可以跟隊就得
應該

同問

只識水急 CPR AED
冇經驗但係想幫手